想問一個關於tu 嘅問題

如果我cut左張擁有超過5年嘅卡，剩低嘅卡全部兩年歷史以下，信貸紀錄一直良好，咁會唔會影響我信貸評分？

全部準時還錢就得

唔影響你信貸評級，但影響你借貸比率

謝謝，係咁嘅，大貓寄封email黎叫我申請vs, 我手多多㩒左申請，之後醒起我d信用卡加埋credit limit 成50萬但人工得30k諗住cut 張10幾萬credit limit但又冇用，free返d位加我新卡credit, 點之醒起呢個問題，驚Tu降grade